[土木JJ]入黎講下報左咩summer intern

見咁耐都無人出post論討報咩intern
小弟上年做左contractor公司既intern 中資公司黎 做到幾辛苦
眼見住身邊既engine一日落n個鍾地盤 覺得幾慘
所以今年打算試下consultant公司既intern(3A) (如果入到就好)

因為小弟係外國讀書 所以唔係十分清楚香港大大小小既公司 希望有高手可以幫手解答下

Mechan jj留名

可能太夜開POST

你係香港讀？
香港讀四年(如果唔讀master)，你year2/3可以報
Year1難少少，多數要識人先得
英國讀三年加一年master
但一樣都係Year2/3報

Year 2/ 3

死翻去外國啦

對唔住

土木撚留名

你估3A好輕鬆 咪日日無限OT

港燈今年summer intern有好多位

出咗啦

我知 但我想試下consultant/contractor既上班模式

我見到arup都出左summer intern 但感覺好難入咁

有mechan ?

無留意到，但有Civil
你上佢官網有得search，分哂類俾你揀邊一款engine